將軍澳恐襲案主謀係咪中國人？

制裁中國未？定又係美國佬搞亂香港？